
Cp
==
.. function:: Cp.setOpcoes cpx opcoes


	:comentário: Set as opcoes de um campo
		
		
		

	:param  cp: 
		
		

	:param  opcoes: 
		

.. function:: Cp.accCtlZ cpx


	:comentário: acumula o olds sempre que for chamado e os rands nao baterem
		
	:param cpx:

.. function:: Cp.ctlZ cpx


	:comentário: Executa o Ctlz, volta para uma posicao anterior
		
		
		

	:param  cpx: Campo onde se quer operar o ctlZ
		
		

.. function:: Cp.ctlY cpx


	:comentário: Executa o Ctlz, volta para uma posicao anterior
		
		
		

	:param  cpx: campo onde se quer operar o ctlY
		
		

.. function:: Cp.mudou cpx


	:comentário: retorna verdadeiro se houve mudanca no campo
		
	:param cpx:

